秒回🚬

🚬

我

細佬

訓唔著 而家係早上5點25分

5點35

拉魯斯goall

包爺feel到要反底了

巴黎0:1

1

2

3

10連

4

Lm

咁撚大雨點番工

都無係公司離開過

射波啦

屌 好撚眼訓

番工啦

流浮謹在此呼籲咁多位手足
好撚大雨，要番工既手足記得射波，要番學既細路記得走堂
唔好為左一時意氣用事以為自己出門口擔遮就唔洗濕，其實點都會濕到。
提醒手足切勿沉迷工作，有得射波就好射，野點都做唔完架啦，今日番左工做野，聽日咪一樣大把同樣既野你做
波就唔一樣，呢一場過左就係過左，佢地唔會再番黎
所以，請手足花多啲時間度球，不要上工了

流浮上

大交合黑雨未

岩岩出門口

快啲啦，我就到

好撚正 好多學生妹

啲bar帶若隱若現

想睇

Hello moto?

廢青

sorry law

我唔敢挑戰包爺了

痴撚線 大乳到 唉濕撚哂

落狗屎

咪叫撚左你地射波⋯

好想射

係你自己揀要做奴隸

射啦，咁大雨番咩工

講咁多你射咗未牙

部電話壞埋 無錢先黎搞呢d

仲射波 巴黎輸左啦努力揾錢啦要

濕撚哂都唔撚緊 最緊要係我遲到呀仆街 無撚左勤工呀你老母

南英波冇人買?

自己都唔射講經咩

鍵戰嚟

⋯⋯⋯我份工作好需要我

書包個賣料group全反手

La Teacher gel

查比咁都大波到

收聲啦黑奴

陣間見到你我實笑9你

強者帶無同路？

即係濕撚晒啦

山度士2.5/3得1.55

書包出反水咩

未

俾我祕書快過我射波

ky 0845 8.5s 點睇
冇mon po

玩成點？

尋晚訓左咩都無買

90分2球，又比佢出到線

-'- 2x3 又開哂對面

睇5到呀

天水圍出門口無雨

帶遮都濕鳩哂

好大雨呀

天水圍都唔係香港

臭臭

盧呢

臭雨

臭浮雲

鳩買左強者撈高
哈哈哈哈哈

合理

paris fc 0:1

值博率幾高
博佢死守中場打交

書包加持

Gun咗牙清

真係博 純粹expected value 高

投降了

大船

強者學咩人刷角呀

我都係博強者死守次名
反正首名都定咗咁制

ky出左乜

同路 轟左唔少

thanks kybb

咪撚再刷了，投降了

2c

哈哈哈哈哈哈哈
出糧喇！

盧。元祖

想g

頭寒

8.5b

買完聖達菲先見到ky出強 haha 等死

9up子 me好似研究到少少野
Tg me please
@Weigl

山度1:0

主1:0[black]士砵亭[/black]

邊個黎

9up專家
Me慣左咁叫佢

唔好再刷了

3c

2-0

4c

5想g

盧元祖

Santa fe1-0

1:0

10.5s

8.5s又要爆

我愛緣化帶

大雨到

入左2.5S

5C

停c plz

希望聖達菲走到盤 求ky放過

紅雨了

對自己咁無信心點贏錢！

Ky同屌sir同路有咩感想

有咩?

買左聖達菲2nd goal

thanks bb

因為暫時無一次對ky係贏😂😂😂😂

0915

聖達菲唔贏就出局唔輸得

最緊要冰角

Oh thanks

想call 船跳

8.5s平安鐘

夠薑你就繼續刷

刷呀！做乜唔刷？dllm

我8.5s 冷靜

強者作客俾人屌打

強隊比D掙扎
追和完場我出去外面沖涼

8.5s 10.5s

等嘉欣bb中場指示

中場等kybb指示就大注200

盧8.5

6c

邊個黎？

盤me渣

1-1

1:1

收手了

強者作客做返弱者啦屌你

今朝好似唔適宜賭波..

agger..,,,

又瘋狂刷c了

出面落雨姐，你都落角球雨

中場先再買角

好~8.5s 應該守唔住

og 黎

1-1 到完場啦不如

6角到完場啦不如

支持

海底奇兵

我唔賭喇 比我走盤啦

林左成個鐘乳

Bb我心痛你😔😔

半6
[10.5] 1.80 1.90
[11.5] 2.50 1.46

yuen long no rain wow

有遮都濕晒

Kayan 10.5 1.8 1.9
11.5 2.5 1.46

如何部署

唉，大獲了

對鞋+半邊身已濕小妹 bra帶都透埋

ok i jump first

wait me

Ky。。小妹可唔可以上你到沖個涼

跟!

jump

屯門法院

買Hnogoal 當買+1？

買唔落手啵

同而家個盤咁近，搏唔過咁

唔巧相認
Cda另計

俾雨淋十分鐘咪得

唔想着衫衫淋😳

簡單啦 除衫淋咪得
乘機flirt女 你都做開

又試下先...
8.5S 同 2.5S 都頂到既話派 3個1000 OR 6個 500
唔好留名住

早知真系射波=.=

小妹

小妹幾時有flirt女

買好大

世正買咁大

濕撚晒

有細過咩

睇黎你真係買左好大注

世正😔😔小妹擔心你

尋日12點場亞冠貪心左搏左11.5

唔大呀~
只不過係諗住都預左輸
睇下派錢可唔可以集氣頂到咋嘛
頂到咪派嬴果D 出去

=.=..

係擔心我既就10點出水俾我跟啦

Ching欣賞你，求派

siu4

有

世正一注夠我玩成年

有咁高就好了

會窮

好大雨 心情不佳

編號
3080
投注類別 讓球主客和
細節
星期二 14 溫哥華白帽(主) 對 蒙特利爾衝擊(客)
客 [+1] @ 1.78 $610
金額 $610.00

屯門jj 幾時出黎食譚

gun u

有咩DO

賣料

咁早買

same road!

大哥你同包包十連勝wo😂

搵工

好尾😂

盧盧買+1 唔買盤係咪睇好和波?

Siu 4 有條傻仔以為自己好funny
點知單機矛人理
好撚慘

冰個

gun左盧神
今日就有錢食譚

你個apps 廣告
踢完仲賣

呢半個鐘出現左幾次
想刷存在感

強者no goal 當半大賭

禾知你講邊個

Sor囉
潛返囉

$10 雞仔注

是咪我😔😔

係我

狗會

系

走拉

又想車50K落去

14:00又亞冠

梳牙

你都走拉

無仇無怨why咁講me

千其咪呀

你都一齊走

咁買返十蚊雞啦

個朵臭撚曬仲入黎柒

我愛盧

你扮野啦

你買咁大變我驚呀。。。

派錢唔好派膠，ok?

sor

見到你條傻鳩我都覺得好funny
Block左又要理😂

sorry lor😟😭

屌你老味 塞車塞撚到半個鐘

有圖有真相

Funny

得番1.7

Ching 賭咁大

今日好大風，你飄啦

不了，落雨，會整濕你，你會跌落地

另一張買左x k了

邊個咁大力

編號
7242
投注類別 讓球
細節
星期二 14 溫哥華白帽(主) 對 蒙特利爾衝擊(客)
客 [0/+0.5] @ 2.11

that's why 1.76打到落1.7

跟盧！！！！！

世正買完就1.76了，又重手落注

KY 不如煮啲狗糧比啲浪浪 好慘牙

gun

條魚解凍中

唔係自己度 ？
呢排你地成日同路

Feel到e個post有兩位ching有深仇大恨🤔

屌 想4

xx同心，其利斷金

又要諗食乜

連豬8注

斷金系米即系輸錢

應該得一個係咁😅

你張圖是否師承包神？

弱者試下封實

斷馬會金

ky你肯放過我比我走盤未

Feel到馬會又贏，手足又輸

🐠

入波啦仆街聖達菲

其實我尋日出左客。。。。

希望他是真的比我還要愛你
我才會逼自己離開～

今場唔係自己度
諗住唔度了 跟佢算 好攰

-，-

Ky

世正1.8 1.76 1.7

點解maths堂唔教人賭波睇賠率，係度學d咩m1 m2

就咁完場算啦

傻仔

咪係囉~岩岩仲諗住買多$10加注 就見到得返1.7

Ky個原祖都係抄m1

有用，m2微積分plot graph，m1用data分析

Funny哥落到車未

😞

蛋者刷多五角

非gel

不過發現聖達果場冰左15分鐘角

入未阿聖你老母
係咪又要屌阿

一出聲就有c

就黎有8.5

唉屌，點解我細個讀文科唔讀理科

嘻嘻

唔關我事架WO~

8.5都係s

希望世正可以pie me

聖達菲應該好重飛

內定派wor，佢之前話樓主，我同你

今日意粉u20會否正氣

why

我同你.....😳

u20既歐洲隊都係雞係公廁

客勝@6.2 快買

所以你都唔洗尊重人

又係你😂😂😂 一個dse 姐 洗唔洗咁灰

hehe

頂得住2注就派啦

有意外呢-.-？

話你兩句姐，唔好嬲豬啦
咁係丫嘛

而家半一有1.88幾吸引 硬係覺得如果開波前買一係升-1一係得番1.7

蛋者還我血汗320 刷角

堅持

尋日u20 連中bo 韓狗墨狗

各位早晨

聖達菲請快入一粒我走盤 如果唔入求世正派我 我輸撚晒....

allin今日咁得閒

如果你第1次衰少少retake都ok既, 但如果同入U既分差好遠就認命讀asso上去仲好,都算易

想4

Kayan 有無即場心水

因為文科

早晨香包

加油

Skip 左韓狗

晏d上堂了

你連中十場就會俾人尊重
快度球

世正，頂到2注，我分d比你啦

加油去4

入緊高水又有c

8.5s等死中😅

1-1頂住

正係講比唔好笑你果d朋友

冰封7C 完

5覺得會-.-

讀埋d垃圾科

利申當年Alevel 讀中史讀到仆哂街先拎D

都可以度波

你買左好多呀?

79.18神

去m記

你咁care 人地點諗
Retake 都唔會成功架啦
讀Asso啦

分埋比我 琴晚又多手豬左

kymama

去callg...

直接出黎做野算啦
讀唔到勉強讀落去無意思

頂住

依句真

夠18歲可揸波

矛角

呢句真 retake最重要既係唔好理人點諗

唔MON住~完場再上黎

想買8.5。。

有冇人成日口乾
但因為懶
所以唔飲水

1-0

有
我係唔記得飲
有冇app提飲水？

白帽1-0

屌你聖達菲比我走盤啦

講真 你作為一個學生 書都讀唔好 想人尊重你？
我作為職賭 連豬8注 我比ky 當狗咁撚呀

我提你飲水

iphone有 我見我個FD用

用reminder咪得

幫世正頂實算 最強者咪撚入

賭書又廢 賭球仲廢

蒙特追和

你做狗狗屙尿叻

呢個提醒有乜用
鬼唔知咩

現實失敗者

8.5b?

堅？？？

一陣大家唔準同我爭

今日係反底日

唔出水點賭阿

成個po得我買左聖達菲？

仲唸住0:0
強者竟然識入波

天文台出緊

唔好咁快諗唔讀asso果啲先
我身邊一樣好多讀書唔叻既人讀asso駁返上ugc
距離放榜仲有個零月
做多啲research 睇下邊條路岩自己

對面入的

正起身係到拉老C 嬴波

聽聞好大雨？好彩放假🚬
吃煙先🚬

我幾時有呀。。。。

博唔到冇柒頭了

我是垃圾 我是廢紙

去唱k

屌你牙 放假

頂實世正所有注項 聖達菲全隊早死

miss kung😒😒😒

Join

食野溫書 今晚考試

支持
不過唔好叫人死 好邪架

系牙 系屋企望出街都覺危險😫😫😫😫😫😫😫😫

樓豬依家econ讀緊咩

好臭 不了

加油！pass加高分

18歲生日緊係中出條女-.-

join

.

呢度有冇戶外工作撚

木女牙屌你老母

起身睇下個鐘遲到
點G唔洗番

行雷

今日考果科計數
但未打開書唔知考咩😅anova果啲😅😅

度球又度馬

u can try try

希望🚬唔想讀多個sem

19eng

今日戒賭😁

咁大雨唔好跑馬，巧危險的

西面狗

有機無得跑

收皮

停雨喇過多陣

我宜家都冇

認真🚬

留名

未完場 你肯定無份

屌你

堅野黎wo

臭雞

做我條女OK?

又唱仁k

ft 啦咩？gel乜

揸我個波

底橫已濕

On 9 cdrom

我真佩服我，還能幽默
掉眼淚時用笑掩過😭

世正果度要留名了

掛住食早餐買唔切朝早波😫😫😫

聖達入粒比我走啦

好彩5係做樓面

浸荔枝

陪你sing k

係都世正講先留啦屌

幫我

lm please

要留名了

掛住食早餐？

家姐

射波未

Sor. 中伏

又真係頂到

成班人唔識字

你係劈酒唔係食早餐

sor a無讀書

頂埋佢

cd rom

都未完場！我抄低晒早留名果d！

天才=.=冇讀書先考試

冇計-.-

裝左飲水app了

one more

一派 錢就出哂黎

抵4 乞錢都5用腦

岩牙

咩黎

全撚部cd Ron 除左dream gorl中伏

抄低埋ky個名

笑到我

抄牌

老師責名

希望老細落雨唔好返

圖已cap！

唔好同我爭啦 真窮，做左ptbf

係咪有咩5會

有巴打叫裝reminder

Ky老師

聽聞幾好用

唔好撚我

擔住遮見dreambig lm就跟住了梳

你4撚硬

reminder好似一直都有

要補時補幾耐...

跟左你車添

請一定要派我 琴晚俾巴黎fc當狗撚

你又叫傻子

想用條撚打你

咩事

輸撚哂 唔想做人了

飲水水了

快完場啦，想留名玩抽獎

就啦

世正唔巧驚唔巧亂

i say

快點完場

我係香香！

派住6個500 先~
1) 樓主
2) KAYAN
3) 盧盧
4) 佳龍
5)
6)

頭20抽2 ,

如果盧蛇果場+1 中既話再派其他人~
THANKS

7c完！mememememememe

1-1 FT7C 半6全7

完場 世正派我

ft 7c 1:1 congrats 世正 lm

Ft 1:1

冇野了

世正我

有得留名了

Btw, 半6全7

都比佢撚左 朝早拉老C 強者追番

世正你唔係抽cd rom下嘩

禾

我了

小弟孤陋寡聞

世正

好難中啵，不過照留

lm

輸撚鳩哂 you say 樓主仆街

LM

世正又車左50K?

留了

直接上名 多謝世正 人間有愛 多謝ky

有人派? 留名

九兩

嘩 點爭，成班pk jai

快撚到

有7個人提早留名。。。。

恭喜世正

屌 蒙特利爾衝擊 追和可以嗎

世正派我

pk jai

D POST去得好快

超撚多cd rom

Ky 520

20抽2

又話盧。原祖 8.5b
想破1.85金身

比次機會老師

咪撚抽cdrom啦世正

me

好彩冇手痕買7.5

btw 多謝ky 8.5s

幾時先可以贏番係U20輸果D

=.=sorry

抽我！

有無人幫手整LIST
我睇到眼都花

一派錢就咁多人

幫你整下啦

Me

20個kaki就得

原來有派佳龍，咁我唔洗分比你啦

btw

強者8.5s 大大力gel！

好驚驚

1. Allinbaby

多謝ky

幫謝b留名

盧盧果場波連D 比分網都無SHOW出黎既喂

世正派錢 個個秒回

半6全7

U20都無左1k

1-10. 左右
11-20. kaki

-4K

我愛你

又話馬會11-12C
又羊馬會

多謝ky帶領

想睇圖？

笑死

365都冇，世紀大假ball

見佢幫手頂左咁耐, 又好似好慘咁
希望幫到佢起機啦

好多cd rom

想問下你地如果黑雨使唔使番工架

我知而家紅雨je

我車左20K 落去

叫ky極
未番工又未煮飯 實好得閒

希望個list有禾

唔洗啦 多謝ky先

世正 整左喇

講下笑姐，我驚過你

今晚有冇人支持我曼

屌你老味 一派就推得咁快

On9仔蒙特利爾 連比分數據都無 黑住入兩粒

黑雨先唔洗
之前

球探本身有10點場波，而家無埋

係咪要幫手整list

係，9千幾人mon post

買左好多

......又話10蚊

我今日翻學翻8半塞車塞到落埋堂都未翻到

我比我張圖你啦

我幫你整 有7個不在list

Cd rom

多謝世正 我對隊波死左心不如直接幫你頂

白帽20

等賢仔幫手整LIST再抽
賢仔如果今次抽唔中你, 下次直接派你

有錢乞
老母姓乜刀唔記得了

Sorry lor,又話有錢齊齊搵

1-5. 香香
6-10 kaki
11-15阿迷
16-20 左右

佢點會

無買8.5s高水
得9.5s 1.97 &10.5s 1.85

打錯
車左20$ 落去先岩

Just do it!

垃圾衝擊 輸番哂

洗唔洗幫手整list 頭20 -7果度

ky 雖然我cm係世正前面
但完左場架喇

本身我1-20
慢慢就11-20
而家得番6-10

BTW~係邊睇架你

主2:0。。。。
btw m240欠一球就大了

呢個真

刀系左右b心水清

梳囉

球探有

衝擊屌你追和啦

比次機會

不過都好過冇

晏就又要比亞冠U20 屌虐了

埋單計埋盧盧果場應該都要輸

不過大家開心就照派啦

2：0 想針

咁不如下次羊先派

衝擊追和

依位巴打造福人民

不得了

咁就唔好派啦

請你一定要中我 10點呢場都買左衝擊

絲黎

1) 樓主
2) KAYAN
3) 盧盧
4) 佳龍
5) 西面
6) 香
7) 凍0茶
8) 棋王后(迷番盧）
9) YeahYeah托尼
10) S.Gerrard
11) "阿迷子（迷盧）"
12) 返屋企注定鋪塵
13) "Dreambig!"
14) Valencia_25
15) 理大卡蘇拿（然）
16) "朱建威威"
17) 乖巧🍒
18) Allinbaby
19) 777旺財月娥
20) 🈴體機械人
諗唔到個名
嘉士伯啤梨
"古韋斤"
君子一言為定
奇疤
扮傻子多好
薯條俠
A4子
排名已分先後
DEL 埋CDROM應該夠20

我自己都羊 留比第2個

話說沙皮達仲有無出現

買得大加眼光幾準

衝擊追和我衝擊盧

浦和西鑽

牙屌你牙咁快

無我 針

無

Yes呢句真

hoyin

我係絲黎架

好專業

係咪後得濟 A4之後果D我無睇了

ho ball

世正bb

輸就下次羊返再派仲好啦

中到我，我抽一個派100出去-.-

係開緊工

禾中分200比左右b

fk 排20後 要降班了

腎仔 我

留番個錢旁身啦
下次派又好

一係派5個100

輸20k就唔洗派咁多

宇佐美貴史.
香香公主(迷盧)
廠妹🌸
派錢畀乞兒(戀盧)
凍檸茶早田(迷ky)
棋王后(迷番盧）
YeahYeah托尼
S.Gerrard
阿迷子（迷盧）
返屋企注定鋪塵
Dreambig!
Valencia_25
理大卡蘇拿（然）
朱建威威
乖巧
Allinbaby
777旺財月娥
🈴體機械人
諗唔到個名
嘉士伯啤梨
有無狗兩菜
古韋斤
君子一言為定
奇疤
扮傻子多好
薯條俠
A4子
被馬會提款主任
左右b(迷盧)
角大bb
心碎(賭球散心)

-.-

請一定要中你，100夠了

俾D 時間我
而家入名落去抽~
BTW~我自行減左D 我未見過既人名, 減到去20人先

你地親兄弟=.=?

去日本買av啦你

AGGER

西面

跟西面果個好了

禾刀想中

世正等有贏再派囉

迷盧手足親如兄弟

大家都迷盧
我中都分

咁就含包散；肯肯定無我份-.-

我改左名 你會唔會未見過我

世正追番條數未

盧狗未決定買邊個

想針

買個比卡超比我ok?

三上

賢仔個list都有好多生面口

難講了

你邊位 新會然？

整容g

我係日本夾左隻百變怪比卡超
你要唔要

全部都是g不用分得那麼細

咁啦，衝擊有綠字我連本帶利一齊派啦
編號
3080
投注類別 讓球主客和
細節
星期二 14 溫哥華白帽(主) 對 蒙特利爾衝擊(客)
客 [+1] @ 1.78 $610
金額 $610.00

希望有我份

比盧場衝擊撞親 好痛

世正實唔認得我啦

我啦 迷盧

師父

我咪大耳獸

你乜水?走啦

Lm sin

我fd有幾隻

加油 我冇買

好吧 sorry

😳😳😳有冇你隻貓d體香

屌你老母嬲 衝擊和到派5個

btw騎士出d力啦屌你

KAKI和我一樣重口味

留得未？

有我d體臭

MK應該有牙嗎

Kaki

玩留

大耳獸好可愛喎

嘩 睇猗輸波先

Gchi

琴日夾唔到 但周街都你老婆

大家都比衝擊撞親

sorry law，睇錯姐

實有
不過應該好貴

我仲可愛 要我OK?

贏左啦

好撚大衝擊阿

Ok快比我

手信
我了

想食牛腸

衝擊隊傻尻 馬會準時關盤 遲左6分鐘先開波 外圍係馬會關左盤之後主讓半球轉平半

無問題

嬴左啦 仲要打多埸
打到咁點打勇士

Ky你反手，望已失

做咩依排咁興大耳獸-，-

我想奶

香香

薯條巴

連我都無

有我名都好
起碼唔算cd rom

樓主 , 盧, 佳龍 , 香香 , 薯條 你地想點俾AC NO. 我?

針

我連抽既機會都無 世正

世正我點比acc你

email/tg?

香香反底

快D 拎TG 出黎

呢句真
好感動

又高登到呢到第一次中

邊個叫賢仔

艾榮同foj又來料

好彩世正仲知道乖巧係kaki

連香香都反底

世正
盧有我ac

我係cd-rom
sorry mon post算了

可能因為kaki太乖巧了

有D我都未見過TIM LA-.-

無我個名 我都算cd rom 心碎了

唔想比勇士嬴 想睇KD柒

TG 我呀~

講底自己係邊個呀

咁曳曳呢

晏就亞冠再上黎屌波

香包

做乜自言自語

我認得你呀KAKI

未搵到我個曳曳

小心cd Ron tg你冒認wor

咁細粒你都睇到

想我刺贏

其實有你個名~係第20個
不過抽唔中咋嘛

矛禾 針了

ky幫我俾戶口正世ok?

廠妹前身叫咩名？？

會唔會你搵得獎者好d

世正 開心過贏錢

感動過抽中我 i love u 世正

我都無

ok 好滾動

allin羸大錢

正世有冇tg
小妹tg

你又睇到

騎士幫我刺報仇啦-.-
咁樣傷主力法

屌你-.-

綠心？？

見世正買2.5S,我1:1都跟左注NO GOAL

其實好多人我都認得架
不過我太懶無一個個去DEL

集氣沖衝追和再派過啦

水浸咁都係紅雨

無人識我 mon po算88

衝擊

屌你老母美國佬

PMED

遲起身唔洗番

阿迷 左右b

屌衝擊佬

有我名算係咁，之前太忙無賭唔識世正

唔當我cd rom已經比面

想愛世正了

Hi

話左中會分

苦苦等你避雨 通宵傾訴好嗎

以後邊個jer公主我屌撚死佢

佢無入黎呢度

贊比亞x意撚ok?

香香 好有愛

U20怕了上盤

Gchi
以後不叫u燈了

香香好正

迷黨會係一家人

好感動既畫面

說到做到呀

衝擊追和

大家都學識乖巧 真係好

好掙扎 而家水位幾好 驚15xx先買插晒水 但電腦分析 95%假波 5%正氣

衝擊請追和

想奶香香腳趾

有香香tg 了

ADDED

有腳趾奶

爭盧個AC NO.
等齊人就一次過入

綠軍呀綠軍 頂撚實猗呀
上呀

我轉頭e比佢

西面，係勁🌸

幫屌
老細未返可以繼續用電話

臭架

請你一撚定要追和

流浮灣仔番工？
好想見痴線佬真人 睇你屌波

約佢打BINO

想睇即場小畫家

照奶了

想派我？

酸臭味

係

樓主俾左我啦

停雨未

拿太多滿分 可惜相戀課程像比深海更深

John

未奶過唔知

試下先

屌我想像到

屌你牙同我爭

咁臭 不了

勁

衝擊追和未

教我玩ok?

衝擊和我撞盧

衝擊果場乜野波黎
點解搵唔到

白咭近排少見左

ME JARJAR

追和我衝擊政總

銅牌ok?

報警

ME JAR

追和啦衝擊

報驚

加拿大聯賽

咁得意

記得琴日M巴出大波

落雨
線路不穩
不玩了

跑步咁解牙

....C主住邊

留番同個宮講

岩岩PPS過左俾大家啦
應該3個鐘內會見到~
大家嬴多D

lol自訂有冇人？

村屋

我又玩
球女神

thanks世正

BOSTON!!!!
上呀!!!!!
BTW 冇留意NBA好耐
火車頭去左邊?

有冇人同禾玩
銅5守門員

THOMAS? 傷

原來咁
唔該哂
頂住呀 綠軍 要羸猗呀

訓多陣覺先唔洗番學
起身屌日本波同U20

矛錢食飯

收咧喇清😅醒目打正選

不了 綠軍點同勇士打
唔想勇士嬴

thanks

西面 25

2:1？

衝擊入多粒

2:1

2-1=.=唔通我又....

衝擊追和啦

.......................

M巴大波CASHED

WHERE AMAZING HAPPEN!
會有奇蹟

衝擊上呀

衝擊追和再派過

NBA一定唔會比
做SHOW咁做-.-

有幾多個 打自訂ok? 因為個fd玩完我ac中離要等20mins

本身6點半買完波到家陣諗住訓
家陣決家等多等 睇下我盧會唔會話吉村春袋了